傷口幾時會有復原嘅一日？

拍咗拖幾年，對方出軌賭錢咩衰嘢都做齊，原諒又原諒，最後都係分手

佢曾經講過，哩世除咗我唔會同同其他人一齊
我天真，我愚蠢，因為咁而決定再相信一次
好可惜，人唔會咁易變，最起碼唔會係因為我而變

我放開之後有慢慢療傷，有嘗試去識新嘅朋友，同男仔出街
直至到幾日前，知道對方同返ex一齊，同埋對於家庭背景講過好多大話，重知道佢扮過有錢仔溝女
我先發覺原來我完全唔認識哩個人
明明曾經同居過，一齊生活過，但我未曾了解過佢，佢都未曾向我打開過心扉

漸漸我好似都忘記咗佢個樣
忘記咗好多一齊相處嘅點滴
但哩份難過嘅心情總係纏繞住我
我好似重會記得佢送第一份禮物畀我嘅情景
係一條四葉草頸鏈，佢話，係象徵住love, faith, hope and luck
條鏈係我嘅吉祥物，我每次有重要事要做之前，都會摸摸條鏈
分手嘅時候，我已經扔咗條鏈
但重係會不時摸摸條頸

我知我只係遇人不淑，我可以擁有更加好嘅生活
只係個傷口好似重未癒好到
唔知幾時先可以放過自己

哀莫大於心死，唔需要在意仲有幾掛住佢，仲會幾難過，到突然有一日（通常係你沖緊涼嗰陣），你會發現自己唔再對呢個人，佢同你嘅過去有任何感覺，嗰一刻你就過咗道坎㗎啦

喺呢個moment嚟之前，好好欣賞吓谷底嘅風景，因為當你爬返出嚟之後，呢個谷底會成為你以後可以堅強嘅後盾，以後再差都唔會差得過你曾經咁痛

你講得好好
最差嘅時刻已經過去，再差都唔會差得過今次嘅經驗

我都好想知有冇呢一日
遇到一個可以幫我解開5年心結嘅人
但係兩個應該最sweet嘅時候同我講我唔係佢想要嘅人

當你知道愛情只係一啲虛無縹緲冇保證嘅嘢既時候，保持單身去追求人生其他嘅目標你就會復原

最不可靠是愛情
到今日先明白

可能有啲傷口永遠都唔會好翻 我哋只可以學識同佢共存
唔好俾佢影響以後嘅生活就已經係最好嘅結果

係，因爲人變得越嚟越複雜同越來越自私

我都唔想
但的確係影響緊我嘅生活

你需要嘅只係時間

可能時間未夠長
我都相信有一日會做到

每過一段時間 你都會釋懷少少
去到一日 你發現諗起佢會有種恍如隔世嘅感覺
已經冇痛苦 冇傷心
最緊要而家唔好俾情緒控制咗自己
搵朋友玩 陪下屋企人 做運動
總之要distract你個腦
加油呀 this shall too pass

本身已經釋懷咗好多
冇再喊、冇再傷心、冇再頹廢
但突然得知佢嘅消息之後，就好似trigger咗我嘅情緒咁
我知道佢嘅事已經唔再關我事，我都唔想去諗
多謝支持，我會加油

好難熬到果一日
一到夜晚靜落黎個腦就loop返晒所有野

當你遇到另一個識得珍惜你嘅人
慢慢你就會唔記得佢生日 唔記得佢全名叫咩
到最後連佢咩樣都唔記得埋
襯呢段時間令自己變得更好

慘

我以後一定會帶眼識人，同埋好好裝備自己，等待一個真心愛護我嘅人
多謝你

係會不斷輪迴架
但每一次都係一個progress
唔好怪自己點解仲俾佢影響到
你好叻架喇

每晚loop嘅野會越嚟越少
信我 一定捱得過
為咗個過路嘅人 唔通你會傷心一世咩

我一直都好努力想向前行
但驀然發覺原來對方已經走得比我更前，我就突然不知所措
多謝你，原來我已經好叻

總好記得當初分手 好似成個世界冧咗咁
同左好多人呻過 知道個個人都會經歷離別
時間慢慢流逝 我都慢慢學緊對人 對事都唔好咁執着
同自己講
感情的話唔好太執着結果 因為所有嘢都太無常

樓主加油
就咁睇你講已經feel到個種痛
唔單止係失去嘅悲傷
更加係好難接受自己允許一個咁自私嘅人一次又一次傷害自己 對於自己冇好好保護自己嘅內疚同自責 呢種感受最難釋懷

希望你知道 其實你唔愛呢個人 好似你咁講 佢真正嘅面目你都唔清楚 其實你愛嘅只係你以為佢會成為個個人 你冇做錯 係佢利用你厄你所以你唔好怪自己
你要做嘅係由呢刻認清佢然後唔好再比佢嘅甜言蜜語或者扮可憐嘅藉口tum到 你要離開佢 先可以迎接新嘅自己 新嘅人

希望你可以愛自己多啲 我地一齊加油

放下執著真係一個好重要嘅課題
我本身就係一個好執著嘅人
對感情更是
但其實越捉得緊就越係會流走

睇到我喊咗，本身已經冇喊好耐
我真係好自責自己唔自愛，又太易相信人，受到第一次傷害都唔走，重要繼續受第二三四五次
好嬲自己咁唔愛惜自己，對自己咁差
冇錯，我曾經愛過嘅佢都係我以為嘅佢，我根本唔知道真正嘅佢係點，重好心寒，唔知自己同過個咩人一齊

佢冇氹過我㗎，冇搵過我，佢亦都同返ex一齊，祝佢幸福，但最重要係我要幸福！
多謝你又令我明白多咗

呢段以為係自己打
樓主 我地要繼續相信愛情啊
唔係你唔好 而係對方有問題
唔識珍惜你
你回想番段關係 有好多好多既失望同唔開心
正常健康既關係唔係咁嫁
所以 要繼續期望下一段更好既關係
你值得比更好既人愛